貿易戰就係今次股災原因?

騰訊同上證指數已經中止長期升勢

死番財經台啦
保皇狗打手中資賣港狗開愛座hunter

LM睇股神阿廢
入來分析

泛民打手五毛狙擊手
叫人含撚投泛民同屈本土派user係我分身

五毛未來撚啊廢1月尾話全職炒股
2月頭恆指就大跌4000點

死中資股狗
自己買中資就得
仲想呃人話冇問題
人地反白票就變成泛民打手
死賣港狗

泛民賣港你就無視
走去拎我炒股轉移視線

又分身又中資又做保皇狗打手
食屎啦你
祝你愈買愈蝕

保皇狗打手次次做人肉錄音機

泛民打手拗唔到就用我炒股同屈我分身轉移視線
btw我造緊淡

一講泛民賣港你就搵第二啲嘢嚟講

我話你保皇狗打手中資狗就拎泛民來講
有晒証明係上面
你仲有面講呢句？

笑死人
死賣港狗
五毛多謝你隻死中資股狗
愈買愈輸錢就最好

我而家呢個post就係強烈唱淡
打咩手?

五毛狙擊手屈完本土派user係我分身未?

LIHKG @ Android

唱淡一樣可以賺錢
死賣港狗
同五毛有乜分別？
何況唱淡同你係保皇狗打手冇關
死賣港狗保皇狗打手

分身就分身啦
死賣港狗
一個可以一邊買中資股比錢五毛洗既人
一邊扮打五毛
仲有公信力？
食屎啦

我撐港獨喎

[公投]泛民窒礙港獨發展

LIHKG @ Android

做戲就做戲啦你
你夠扮過反五毛啦
轉頭咪又係買中資比錢五毛洗
次次唔夠人講就過想用撐港獨洗底
講渣嘛
有咩影響姐
不過做保皇狗打手就唔同
議席實實在在

我就冇出過撐保蝗post
唔知你咩證據呢？

你又有乜証明話我撐泛民啊
睇番你所謂泛民打手圖
原來只係叫人唔好投白票
咁就叫泛民打手？
咁你叫人投白票咪即係保皇狗打手囉

次次問到佢投白票等於泛民手？
佢就開始潛水
之後又上番水做錄音機
死中資股賣港狗保皇狗打手